你們需要和理非。

其實和理非先係最強力量。

由第一粒汽油彈扔左出去嘅時候，我同我周圍嘅所有人就冇再出過一次去。
我知今時今日講得出依一句野一定俾人屌到仆街，但係為左想贏場杖，都要講下。

唔知由幾時開始，當你話自己係黃，又唔企前線，就會俾人屌係偽黃，港豬，無資格話自己係黃。
話自己見到新聞好嬲，俾人屌你嬲乜撚野，有咩資格嬲，你都冇份出黎打狗。
話勇武會唔會有可能有少少少少over左，仲大獲，俾人屌撚到化，你係咪當義士condom啊？你係咪想割蓆啊？人地用條命換返黎嘅野，你唔撚幫手仲係到講乜撚野啊？

但係，諗真d，到底係邊個割緊邊個蓆啊？

和理非就算唔企前線，就算係冷氣軍師，就算係個又肥又驚青又怕搞事又要照顧一家大細又自私要返工又要懶理性嘅仆街含家產死毒撚。就算佢俾各位手足屌撚到反曬皮。
有一次佢架車泊左係樓下，俾手足set RB果陣整花左，都係同手足講返句，唔好意思啊手足阻住你地添，就默默揸走架車返屋企開直播關心形勢。
佢始終記住兄弟爬山，各自努力。
佢始終記住自己係一個黃絲。

點解，和理非唔讚成勇武，依然企係勇武果邊。
點解，勇武唔讚成和理非，就要逼和理非變成勇武。
點解就要屌佢地戇鳩垃圾港豬唔死都冇撚用？
點解要屌佢地扮理性自私不知所謂全家死？

每一次有義士死傷，你又知唔知和理非有幾嬲，有幾想幫手。
但係每一個和理非之所以係一個和理非，都有每個嘅考慮因素。
勇武同和理非，兩種方式，邊一種真係成功嘅途徑，冇人知。
以前和平遊行無效啦，就開始變勇武。但係依家勇武都開始無效啦，可唔可以俾個機會我地出黎？
你地當支持我地又好，當利用我地又好。
我敢肯定和理非先係黃絲中佔最多人嘅。

我地都默默支持左你地咁耐，可唔可以就算唔buy都默默支持返我地一次？
如果我地今日去理大，可唔可以唔衝？

唔止要講救人，仲要講點救

我唔信二三十萬和理非出去救唔到人。
再唔係全部，去圍禮賓府。
但係真要係要畀我哋和理非自己搞，勇武唔好出黎。

如果想有百萬人集會，必須俾外界和理非好清晰接收到「今晚會係安全，會係和理非」嘅訊息。
先有可能實現。
否則點樣開post吹雞叫人都係徒勞。

仲有警察會唔會俾和理非聚集，而家呢個時勢好難做到，係人到之前已經放TG

勇武繼續唔buy 我哋，要同我哋割蓆嘅話。我哋就自己搞。
就算佢地唔撐我哋，我哋都要撐佢哋。

點樣實踐可以再傾，最重要係大圍支唔支持。

絕對相信香港人支持，重點都係方法。

和理非唔係唔企前線喎
你會唔會將自己嘅懦弱合理化左做和理非啊
五年前雨傘夠唔夠和平？當時都有佔路啦
真心為運動好就算唔做勇武都會出嚟幫手set rb
你估幫手啲阿姨阿叔全部都係勇武？
守護孩子嗰班人全部都係勇武？
的而且確大家有各自做法但係而家好明顯係你唔做嘢但係搵藉口
你真係自己喺度割走人咋 懦夫

知唔知和理非同勇武做嘢嘅時候最大作用係咩
就係起到爭輿論同埋掩護嘅作用
守護孩子就贏到輿論啦
咁你肯唔肯出嚟一齊black bloc掩護做嘢嗰班手足？

分化撚

點解，和理非唔讚成勇武，依然企係勇武果邊。
點解，勇武唔讚成和理非，就要逼和理非變成勇武。
點解就要屌佢地戇鳩垃圾港豬唔死都冇撚用？
點解要屌佢地扮理性自私不知所謂全家死？

睇到好想喊心聲

如果可以做勇武我一早就唔會叫自己做和理非
已捐6位數
三罷—— 6月至今超過十日
仍然繼續俾人屌 唔配黃

禾勇不割根本係童話故事

要做嘅係和理非抗爭
和理非同勇武並唔係用嚟區分喺戰場上嘅企位咁簡單
三罷 就係一個好好嘅和理非抗爭運動
但結果點？ 大家一樣要返工搵食
每個人抗爭都要付出代價
你既然想抗爭 又唔打算付出
咁又點可以稱自己為黃
你睇完啲新聞片段 好嬲好嬲
咁然後你做咗啲咩？

唔好再掩飾自己既懦弱啦
睇下守護孩子個班和理非

唔放好負 推曬所有行動post

肯出黎救人未

成晚啦，出黎啦屌

分化撚 勿推

得民心，得天下

好老實
和理非連twitter reddit upvote/retweet都唔做叫咩和理非
我明人人都有唔同負擔唔可以出嚟行或者罷工
但係twitter /reddit都唔用真係冇借口

其實抗爭有三類人
真和理非
假和理非
勇武

真係唔想見到暴力既係真和理非，係比人屌得最甘既一班人
假和理非就係想做勇武但係唔敢個啲，佢哋只可以用返和理非既手段，但心態係個勇武，所以會支持勇武做既嘢
我係buy你既idea既，但只可以話有好多勇武已經被迫走火入魔，而家已經停唔到

入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

和理非

出得去預左比位勇武做野

一齊合作